你老母人工幾多?

大家好，想問大家的老母人工約多少?
年齡幾多?學歷?謝謝

個問題令到我好詫異

小5
完

得中三程度你想要幾多

$0

點解要話你知
年齡59 小六程度 唔洗返工

小三

小學 50幾歲 2萬頭

碩士 40幾歲 10萬

日薪3000 條隊好撚長

A level兩個a
夠分入大學但要幫屋企手養細佬妹
而家奶盡政府資助等公屋
得閒玩下股票投資下

$0左十幾年

條問題唔知點解好仆街

中五 三萬幾 50

中三 一萬頭 4x

我又諗起你老母啦

0 ，老豆養

大家好，想問樓主的老母人工約多少?
年齡幾多?學歷?謝謝

0呀你想點撚樣

中五，20k

睇完呢個post都發現上一代男人好多都肯養女人

都發現上一代未普及教育 可能要做辛苦工養我 謝謝媽咪

你講錯左
係上一代一個人搵食真係養到全家
而家難好多

盛行